其實youtube罷工有咩用

巴士地鐵罷工就話癱瘓城市
班網絡巨星又罷埋一份
唔係應該更加把握時間襯冇人返工等閒睇你台
宣揚下社會時事嘅正確價值觀嘅咩

號召呀
屌你用下腦

駁唔到

唔係點增加人氣

個個出撚哂嚟
邊撚個會得閒睇片呀屌你老母

有感染力嫁嘛屌你老母

你估好似你條撚樣咁講野冇人理咩

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

總有人未出 /意識較薄弱
向呢類人傳遞